ff系列-想飲酒

有無酒吧還拖

恕我軟弱

🔞

賓哥冇洒飲會發癲

飲精啦基佬

佩哥已經發緊癲

Gay

買番屋企飲
一邊打飛機 爽